「直播」修補布拉格連儂牆

大家係香港是否好愁，唔知大家口罩存量仲有幾多？
去左歐洲旅行的我們係一個口罩都買唔到架
唔夠14億蝗蟲爭奪
見到亞洲面孔入藥房已經西面同我地講no mask

琴日灰灰地去左布拉格連儂牆影相，
發覺有連豬仲有
好多stand with hong kong/願榮光歸香港的字，

但發現部分應該比蝗蟲塗污。

所以同朋友傾左陣，
決定係布拉格最後一天，
自行接左呢個支線任務。

我地有的材料有
臨時係超市買的
marker3支，
同塗改液2支，
完。

等緊車出發

lm

手足加油

留名跟進
樓主亦小心當地支那狗 保護自己

多謝手足

咁快講定, 怕唔怕自爆咗地點俾人搞
小心

低b搭錯方向
而家要兜返轉頭搭車

琴日去都無咩蝗，
有咩事就扮咳啦。

但如果佢噴口水，我應該會立即敗走

手足記住半夜先好去。12 點後，
千祈唔好一個人，睇水要隨時留意有咩人經過，小心支那人。
好凍著多啲衫保暖。
光時旗啲黃色甩晒，希望你幫手補到

留名
樓主同朋友小心

Lm
多謝手足，希望外國人去打卡嗰時會見到，關注返香港

手足小心

小心比人打

Marker寫完都睇唔到

Sorry,大家訓左未？
由於搭錯車，我地決定將錯就錯去左景點區先，
等日落先去補牆。

我地畫畫好醜樣，唔係諗住加野，

主要係想修補甩色的或被塗污的有關香港的字句。

比d圖大家j下，呢幅係油得最有成功感的一幅

/［img]

推

有少少吹到凍親
返到酒店先繼繼post

相都唔識post死圖左

Before

After

布拉格好多間藥房都無口罩賣，係去間無咩人去嘅先買到兩個咁大把

Sorry, 我睇新聞見到話公眾只可使用鉛筆、馬克筆或粉筆所以費時買噴漆。

咁犀利。我一個都買唔到但聽朝就要飛返香港啦。好驚

Gchi!

好靚

都係買到兩個咁大把，想買多啲返香港派都唔得。你聽朝返香港？有無口罩喺身？無我可以俾我果兩個你，我聽朝先再買都未遲

繼續比d before 同 after大家睇下。

原諒我地兩個都生得好矮，
願榮光歸香港真係補得好辛苦
個「香港」兩隻補得有少少醜樣。

下，巴打你係邊區買，我都驚你買唔返

辛苦晒巴打

我住Cafe Imperial 附近，對面間Lékárna U Zlaté lodi 下午去買都重有口罩

俾個叻樓主 可以嘅話實派利是比你

我地係腦魔公仔旁邊都留低左細細隻腳毛。

係帶口罩的pepe

辛苦樓主

同巴打有3公里距離巴打好好彩，古城區都仲買到口罩。我地去藥房已經係問有無一兩個買，但佢地都係繼續no我地。我係香港都係得返1/3盒咋
我地聽朝7點機，但我地會停倫敦8小時轉機，
去到再搵下啦。

Good luck bro

繼續分享

係左邊的stand with hk
當中的H見到有手足用原子筆寫左五大訴求，缺一不可。

我地就多手補左少少，
同加左一句，成場運動我成日提醒自己也很喜歡的一句說話。

「如若放棄，誰衛我城」

字醜，所以唔敢寫得太大隻。

作為小小的拋磚引玉，
如果之後都會去布拉格的巴絲，
不妨用一晚時間去補補牆，
反正布拉格夜晚都無咩野做。

好驚返香港
太早就飛左歐洲玩，所以無搶到口罩。

我地結果當地時間9點左右先去，得返少少外國人，
係補緊光時旗的時候，
有個外國女人同我地講
「thanks very much 」

平時淨係識講 go to school by bus的我，
只係覆左句「because we are form hong kong」

自己講完都有少少毛管凍，型左一秒咁多

我地都係咁諗，先諗住接下支線任務。

我都係，上星期出發時屋企得返一個口罩，而家都諗緊返到去點算

辛苦晒巴打
我聽日會去布拉格
到時去睇下先

好靚呀 辛苦手足
你夠唔夠口罩 可以比啲你
飲多啲熱水食維C 訓下，唔好病

要坐飛機，最好都盡力搵帶返個先 希望手足你仲未上機睇到

去 IG 搵 #lennonwall 同#johennonwall
呢兩個hashtag, 記住follow 埋，
(入到去上面有熱門同最近，揀最近）
就會睇到啲遊客po 最新的連儂牆相，可以成日J 好正

屌 好柒打錯字
johnlennonwall

五月去！

多謝巴打

有無啲人見到asian 自動彈開？ 我黎緊月中會去呀

光復香港

咁又無